聖誕經典《Last Christmas》MV 官方Remastered 推出 4K畫質版本

有些歌曲每逢聖誕臨近都會在電台節目，甚至商場或餐廳聽得到，Wham! 的經典「Last Christmas」就是其中之一。這首歌在 1984 年 12 月 20 日發行，至今已經 35 年，就算你是 90 後，這首聖誕歌都肯定在不同渠道聽過。

最近 Sony Music Entertainment 決定將「Last Christmas」的 MV 原裝片段，Remastered 成為 4K 並上載到 YouTube。經典金曲本身沒有因為 Remastered 而有任何改變，但 80 年代拍攝的 MV 看起來就有怪怪的感覺。Wham! 的 80 年代誇張髮型、化妝和衣飾在 4K 高清畫面中出現，就好像是唱片公司刻意在 2019 年翻拍一樣，還是配上鬆郁矇的感覺比較合襯。

為了讓這首經典聖誕金曲能夠延續下去，Sony Music 將 MV 高清化得相當徹底，不得不讚賞他們的誠意。

來源：theverge

G持

George Micheal

you said you were gay

4k 好大方

4K

呢個4K remaster好掂
睇到個畫面真係嘩左一聲